香港有間「古天樂電影院」？ 香港藝術中心戲院正式易命

位於香港藝術中心，原先定名為「agnes b.」的電影院，由於贊助期完結，將由2018年7月19日起，由古天樂的電影公司天下一接手贊助，並正式命名為「古天樂電影院」（Louis Koo Cinema）。香港藝術中心更會聯同天下一電影於未來三年籌劃一系列「香港好電影」放映活動，當中所放映的電影由新一代本土導演、台前幕後及製作人等親自揀選，其範疇包括最期待搶先觀看的新導演作品，以及希望再次於大銀幕上欣賞的電影經典。
而首部於「古天樂電影院」放映的電影是陳詠燊首次執導，馬偉豪及廖婉虹監製，天下一投資，由黃修平導演所揀選其本年度最期待電影《逆流大叔》，非常有意義。

古天樂

做實事為香港，古天樂

古生

痴線歌影藝甚至踢波都咁得仲要有心攪慈善
真 項羽老豆

最強果part 跳舞你竟然唔講？

會唔會用依隻舞做埋開工拜神

慈善影王

登基

今年summer iff係咪會有古天樂電影院份

呢啲真係改過自新

Louis KOO series

尋泰記搬上大銀幕

誰在篡改劇情

古天樂電影院好癲 實大把人慕名而來

古天樂

別高興，別以為叫始祖

別要賭 天樂最高

呢句agnes b quote應該改做咩好

今期流行

天命最高

beggar from viutv

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後